F4宣布合體！ 網友暴動：真的圓夢了

男團F4當年因為《流星花園》爆紅組成，成員有言承旭、周渝民（仔仔）、吳建豪、朱孝
天，四人自從2013年江蘇衛視春晚合體後，就未再公開合體，28日江蘇衛視宣布，四人將
在10月30日的「一千零一夜」晚會合體獻唱，直接貼出四人的宣傳影片，讓粉絲們激動表
示「終於盼到了！」

豬哮天成個阮兆祥咁

好似

F4(廢老）

是人民幣！我加了人民幣！

魏俊傑幾時入左F4??

我初頭以為認錯人
勁似樣

隨時每人袋番幾百萬

屌 仔仔

呢四個阿叔邊撚個

依d唱幾首歌
分分鐘袋每人袋幾球人仔

升呀升呀升左啦 墮落可樂溝埋
你老味撩 你亂咁黎 笨也

岩岩GOOGLE左言承旭而家變成點

40幾歲其實真係幾撚型棍不過又係奶人仔

得言承旭ok

最靚仔個兩個仍然係最靚仔

仔仔開始有陣廢中除

印度f4>>>>>>>泰國f4>>>>中國f4

仔仔要改名啦

周渝民張相好似無牙佬